明天開始實習，有什麼需要注意？

月薪三千 好像不錯